{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ssisaideuaden.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨사이드 아덴"
    },
    "text": "西帰浦に位置するシーサイドアデンは、中門穡達海水浴場から1.7kmの場所にある宿泊施設です。客室にはバルコニー、庭園の景色、無料Wi-Fiが備わります。各客室にはエアコン、シーティングエリア、薄型テレビ、キッチン、ダイニングエリアが備わります。 また、専用バスルームには無料バスアメニティ、ビデ、ヘアドライヤーが備わっています。スポーツを楽しめるビリヤード、卓球、ミニゴルフの施設も提供しています。フロントのスタッフは英語、韓国語、中国語を話せるので、便利な情報を提供することができます。シーサイドアデンは中文ゴルフクラブと済州ワールドカップ競技場などの名所が周辺に位置しており、済州国際空港からも近いです。 また、宿の目の前にはビーチがあり、便利なアクセスが可能です。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーサイドアデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "シーサイドアデンは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンから中門穡達海水浴場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "シーサイドアデンから中門穡達海水浴場までの距離は1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シーサイドアデンの客室にはバルコニー、庭園の景色、無料Wi-Fiが備わっています。また、エアコン、シーティングエリア、薄型テレビ、キッチン、ダイニングエリアも備わっています。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンの専用バスルームには何が備わっていますか？",
            "answer": "シーサイドアデンの専用バスルームには無料バスアメニティ、ビデ、ヘアドライヤーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンではどのようなスポーツ施設が提供されていますか？",
            "answer": "シーサイドアデンではビリヤード、卓球、ミニゴルフの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンのフロントスタッフは何語を話せますか？",
            "answer": "シーサイドアデンのフロントスタッフは英語、韓国語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンから近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "シーサイドアデンから近くには中文ゴルフクラブや済州ワールドカップ競技場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンは済州国際空港から近いですか？",
            "answer": "はい、シーサイドアデンは済州国際空港から近いです。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "シーサイドアデンのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "シーサイドアデンの目の前には何がありますか？",
            "answer": "シーサイドアデンの目の前にはビーチがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 498
    }
}